%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{ExosApp}

    \section*{Applications linéaires}

\exotd{01} % Application linéaire Mn1
\exotd{02} % Applications linéaires autres TODO: corrigé
\exotd{03} % Endo de C^infty TODO: corrigé

    \section*{Noyaux, images}

\exotd{10}
\exotd{11}
\exotd{12}
\exotd{13}
\exotd{14} % Endo suite / poly TODO: corrigé
\exotd{15} % Ker et Im de f o g et g o f TODO: corrigé
\exotd{16} % Projecteurs TODO: corrigé
\exotd{17} % automorphisme de R[-n] TODO: corrigé
\exotd{18} % auto de R^3 + projecteurs TODO: corrigé

\end{ExosApp}

\begin{PAPL}

\exotd{20} % Dérviée / primiteve TODO: corrigé
\exotd{21} % endo de C^0 TODO: corrigé
\exotd{22} % Liaison => homothétie TODO: corrigé
\end{PAPL}
